最新dxomark rating出爐

好期待華為今年mate20可以去到咩程度

Thx. 朕笑撚左

張圖你自己改？？
邊有測過xz2p

係幾好笑架
好快就睇睇呢間大陸山寨王點樣比歡樂大家🤣

仲好快，一路以黎，不斷笑緊啦

改圖？

note 9 實測屌打iphonexsmax九條街喎

我睇嗰個 DxOMark Mobile 排行係咁㗎啵

愈比得多愈高分

from 永不錄用iphone lol

anyway Pixel都係最靚

note9屌打xs?
講無用，比D證據啦三叔狗